最有翻睇價值既H動

彼女x彼女x 彼女？
鬼父？
定黑獸

梗係黑獸啦
屌到D女把口好似噴水池咁

姊汁

真理奈

彼女x3個真冬
不過整體計我會排黑獸>彼女>父愛如山
同埋Fault,空之色水之色都正

一定係黑獸
當住咁多人面俾人破處
個種屈辱感

晃晃

咩黎 講到咁癲

最痴線係個主角
自己唔屌留比手下屌
好明顯其志在天下
其志甚遠明主也

學術研究作畫：フロントイノセント

梅麻呂全系列

以前會鍾意愛莉多D
宜家睇翻覺得真理奈>>>>愛莉

畫得真係好精緻

夜勤病凍

艷母

鍾意翻睇heart work destruction
同埋相姦遊戲

大家去開邊到睇H動 介唔介意分享一下

euphoria
黑獸
plz rape me

夜勤病棟
鬼作

監獄戰襤

留名

euphoria
仲有
ランス01
新體操
少女ラムネ

水之色空之色

開發三昧

My pico

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

黑暗聖經

とらいあんぐるBlue
J極都唔厭

秘湯吧

紀念日
每年聖誕都會睇

識貨

稱霸裹番多年，從未超越

EVA RE-TAKE

小龍女

肉嫁 高柳家

水龍敬樂園

沙耶香

true blue

Pm link thanks

正

個妹入邪教 偶像家姐加入邪教救細妹 救唔到果套唔記得叫乜

炎之孕轉校生

依一個post 真係好撚正

推

對魔忍

100%黑獸

ran sem

黑獸贏曬啦

H game可以？ 沖繩蘿莉島 so good

粉俠傳

triangle blue

是

第三頁都未見到 淫妖蟲

細個成套放左係電話

lm

光與影的傳說
梅泰津臣三部曲
姬騎士莉莉婭
淫墮姬騎士
純潔輪舞曲
奴隸市場
艶母
大悪司
彌生姐姐

水著彼女

罪母

每次都會睇到煲滾咗嘅忌廉湯都會諗起嗰個畫面

扶他部

鬼作

空之色水之色泳池邊扑野正

黑獸同女武神邊套正啲？

黑獸！

細細個睇奴隸市場覺得頭2集好撚正，但第3集屌啞妹就麻麻地，仲有最後嗰幕直頭嚇撚到我

想問下套女武神全名係乜，我見有好多套，唔知邊套先至係大家講嘅

監獄戰艦睇到頭暈

ようこそ！スケベエルフの森へ

黑魔法學園

有冇人睇過 痴漢者痴漢道

超昂天使

正 同對魔忍一樣
渣戰鬥機咁
好high

一定係呢套

我估 戦乙女スヴィア

巨乳王者 無顏之月 月花美人

blow jobbers 呢啲經典都無人記得 睇黎我都老了

受胎島
御手洗
鋼鐵之魔女
漫x

My blow jober act

梅泰津臣

近年少數佳作之一

可惜晃晃監督之後出個D都太輕口味

條條女都人間性器來

巴打識嘢

Triangle blue

晃晃監督
水龍敬

黑暗聖經。

巴打識貨

之後個d對魔忍唔好睇
得第一輯好睇
好想佢再出 不過而家間公司搞手機game web game搵錢 應該都冇心機出h動

第一輯幾好睇 之後個d太痴線 唔想睇

鬼父唔得啦

1.妻しぼり 奇妙な同棲性活

2.洗曜屋
^兩套都有無碼 塊閪畫得靚

特別推介:宮崎摩耶大図鑑
呢套都有無碼，畫風好特別，故事有趣

痴漢道湯瑪士
睇過 超ON9
唔差在講埋集團痴漢電車
又係痴腩線

開發三味

早兩日晃晃監督出左套新H動但都係太輕口味

後面玩食屎真係搞唔掂

緊係小女乜乜乜乜

真希ちゃんとなう。

Masterpiece

唔明點解監獄戰艦2 3 唔出h動
d女角好正

妻中蜜3第一集

聖少女嘅作品

邊度有全系列睇？

D精噴到成地都係
同埋獸人巨撚屌矮人

真冬超正

2套學生妹同老師 仲有同居姐妹

iPhone自動留名
不關機主事

cls
純文字討論

euphoria 玩電果PART好正

係衣櫃同家姐一路屌一路望住老母比兩個工人屌

鈴木みら乃出品既 全部都係佳作

咩黎

童年回億

濡れ透けJ○ 雨宿りレ×プ
第一集好正
呢啲畫風好正

家庭教師H的偏差值

新個d依家越出越唔掂
以前半個鍾有劇情有做愛
依家得個15分鍾 一黎就做愛
動畫界既命運俾h手機game取代緊

呢套正撚到癲 有冇續集

未變petit之前套套佳作

家姐好撚正

Blocked

記得有套無碼係講學生同女老師
一幕係喺鐵絲網前面屌，對波印曬落個網度

TSF物語

7月出第3集，8月出第4集

パンチラティーチャー第2集作畫好撚廢

呢系列j撚死人

搵左黎睇 好正

新個套姊弟正到仆街

秘湯

Angel blade

時停 網上直播呀 仲有好多
果陣見到鈴木みら乃個名都硬

ching識貨

梓喵買醬油
花枝娘

以前細細個嗰時就成日翻睇無顏之月

不能認同
阿莎姬先好睇
雪風好悶 又貧乳

姉汁

OVA大好きな母

Black Bible

アイカギ
好pure好true

戦乙女ヴァルキリー2

Overflow
牝教師

アイベヤ都唔錯

呢套真係無得輸
尤其第一季

以前睇開觸手同騎士系列
姬騎士、淫妖蟲
宜家覺得太重口味
宜家嘅H動冇咩好劇情, H場面又短又HEA, 唔太吸引

奴隸市場作畫麻麻但劇情好撚正
正在每個單元都有一半時間同個奴隸建立感情，再用下半時間毀滅佢

對魔忍系列世界第一

個男煮好慘集集痛失真愛

呢套個時上同學屋企睇dvd
三條仔睇到鳩硬硬

前幾日先番J 阿莎姬同櫻

Game先正

其實魔界騎士都係對魔忍個世界觀入面
當年J黑肉英格麗德J到不知時日

識野 呢4集J咗幾十次

好想有生之年再睇到新既對魔忍H動

一睇再睇

其實想知邊度有得睇晒你哋所講嘅h漫多啲

想揾返一套應該好多年前嘅
D畫風舊得泥好精緻，不論人物同背景
好似最尾話因為太精緻，所以唔夠經費，最尾比人腰斬埋，得嗰三四集
故事背景係咩大宅，個男主金色頭髮有錢仔
好似屌過個女僕同個妹，其中一場係喺馬場屌
故事第一幕係一架行緊嘅馬車
有冇巴打知係邊套？

當年第一次睇，好震撼，冇諗過H動都可以畫得咁靚

呢套野間公司整完第1集就破撚左產所以無續集

叫咩名

#10

苗床デモンズグラウンド

有套係個個感染左會好似喪屍咁搞野，隻眼會變色，

姦染？

夜勤病棟

好多上面都有講
講吓其他

戀騎士
True blue
Dark blue
Triangle blue
アッチェレランド

Xx of the dead

Frontinnocent
好似係呢套
但內容好似有D唔同

好人一生平安

有套係叫咩家庭教師H偏差值都好正
以前耐唔時就拎嚟打J睇

每年聖誕節都睇嘅戀系紀念日

係呀，thanks

第一輯好睇d

個矮人妹妹俾幾個獸人屌

成日都好想射到好似獸人咁

寄生獸醫鈴音
天鵝絨之吻

文字學術交流？

原來講動 梳

話題新作，overflow

鬼作？

咁多無人提
我老喇

純潔輪舞曲

貧乳控表示

my blow jober act
有12集

係呢個post 尋找回憶
真心覺得最近幾年新出嗰啲真係好垃圾

時間停止BD版

呢套又係正，第一集條女一得閒就含條仔但又唔俾佢射，之後條仔一插即射
仲有個肥仔屌學生妹又係幾正，係眼皮痴野扮中毒瘋狂抽插條女

近幾年已經冇睇 大部份都係垃圾
睇都覺得曬時間

粉毛公主都正，可惜少戲份

成套野黑肉最正
可唔可以搵佢做女主出多幾集

空色水色真係會j到斷

水島朝

以前仲睇過套maple colors，第一條女好淫好正
仲有喺圖書館一路屌條女一路叫佢讀番本咸書嘅對話出黎

無顏之月,H動界既eva

近期見到依套幾正

女王同跟斑真係正

細細個就識呢個名

女王同跟班真係好好J
最後個集個個雖然好大波 但唔知點解始終冇女王咁正

岩岩出第2集，一樣非常實用

有名俾你search算係咁

超昂天使, 魔界天使, 燐月

true blue
沒有之一

家庭教師個套 有4個女仔係男主屋企幫佢補習

一集都十幾次啦

XX of the dead 中野梓有客串

Immortal Mother 橫戀母

翻睇過就會記得劇情

光與影的傳說
神作級作畫

一路喂奶一路同老公msg一路幫佢打丁

巴打愛好都幾純愛

有冇人睇過洗濯屋

仲有套一家幾姊妹，大家姐就白髮蘿莉，仲有個家姐唔知點解識變身

黑獸

女主角正

原作漫畫係親家姐

屌！動畫嚟，漫咩姐？

仲有Baku Ane Otouto Shibocchau zo!
發覺Pink Pineapple出品好多都好正

男主屌光之一族個法師

Immoral Mother 自膠

屌完老母
個女大左有得屌

白濁之村

秋人~~~救我~~~
跟住轉個頭又去含老師條巨棒
外傳都正

往事只能回味！！！

有套唔記得咩名
有兩集 第一集內容係成家得家姐同主角相依為命，家姐因為主角細細無呀媽而內疚，之後就先幫佢打飛機再搞野
第二集係兩姐弟成日係學校搞野比個大波miss發現左，就拍片威脅主角同佢搞野

我都補完作原作，cut/改左幾段過激情節，不過都大致相同
原作係個仔睇住佢地屌

妻めぐい３

扯撚住雙馬尾家姐條馬尾起度屌

講咁耐一條link都冇。。點j?

CLEAVAGE

就嚟出新一輯對魔忍

姉、ちゃんとしようよっ！

屌西 不了 我要天下

而家google search 色情動畫，h動畫，都係完全搜尋唔到任何野

真係唔明大家喺邊可搵到。。。

有冇link

佢d學生妹好正

動畫雪風唔好丁

鍾意睇 洗廁所工人，送pizza職員同埋女醫生
可能搵親都係低清點j

eyny

りんかん倶楽部 第二集

梅津三部曲邊套好睇

屌金毛個frd?

A KITE

另外兩套劇情麻麻
作畫就三套都GOOD

健身教練同學生妹
成身汁
正

新体操部藍毛

細個成日j空之色水之色

黑獸都唔識 好打極有限

見親h動post都負皮多
呢個算唔算唯一一個正皮多嘅hentai post

j唔停
泳池邊扑果幕太正

姉SUMMER

蠱惑之刻

有兩條SOUND TRACK，兩個家姐互換CV

pizza外賣妹我J咗超多次

Resort boin
不接受反對

中醫

有嗎?官網唔覺有既, 出咩??

忽然諗起唔知邊套有條女俾馬屌

請問睇初犬係咪好怪

同問

最緊要開心，有時睇得太多冇得揀，都會睇吓其他一開始唔想睇嗰啲

呢套好好J 但依家無HD

可以講返分別cut 左邊啲情節想個別睇邊漫畫
同埋知唔知邊度有中文字幕版睇親h動都得生肉，唔夠過癮

原版秘湯

透明人間

一開始幾好
之後啲畫風走火入魔

動物台竟然咁樣上熱門

妹汁

好想佢出下集

呢套仲J左緊

初犬係我小學同學介紹我睇，仲記得嗰陣同佢一齊睇

佢嗰陣仲教我點打飛機（唔係手把手教學）一開始唔識又係咁問佢，而家諗返都覺得好癲，識咗個痴線佬

經典

有咩網可以睇到?

黑獸

男主真男人不好女色

呢個post真係不得了

有冇腳膠

無懶男主角, 痴漢式追女

臭作 南陵香
舊野

說好的不再說呢

可惜得一集

你連心愛女人嘅

得到天下想要咩都得
蓋世梟雄

蘿蔔控至愛

有冇核突佬呀叔呀伯肥宅屌女

頭幾頁都冇近代神作euphoria
唯一一套睇撚到喊，補埋原作個劇情好撚sad
但神作值得一睇再睇

花與蛇 和 husband want a slave wife

適合蘿莉控

コワレモノ璃沙
自宅警備員
鬼畜 ~母姉妹調教日記

最後仲要比人打橫一開二

七年戰爭

比良坡腥腥

hanime.tv

自宅警個新角

好耐以前睇過一套魔法少女
重口味 觸手貫穿嗰種
後面好似屌埋個妹同老母
跟住屌到好似救地球之類 有冇人知咩名

茶道ism

求Seed

少女教育都值得睇

係咪有套叫 黑暗聖經？

其實全部蘿莉嘅都幾好睇
鬼父之後啲on9大波妹全部都唔好睇

襪褲控

ASAGI

以前唔睇韓國H漫，而家先發覺雖然唔同風格但其實都幾好睇，啱啱睇完呢個好正

有套「美腳性奴會長亜衣」，不過得1集

Bianca真係好正

有一幕係條女騎個男，去到最刺激用咗啲方法唔俾佢

好耐啦，有無巴打知叫咩名

純情羅曼史
世界第一初戀
我讓最想擁抱的男人威脅

當你戒完發現隔離個二世祖日日落club屌免費閪

初犬

仲有冇多D資料

條女騎住男主，好似講係用魔法唔俾佢出，之後又係咁騎，男主頂唔順求佢就無再用魔法，好似

估唔到呢度咁多識貨之人

漆黒のシャガ

丁左不下十次 正到癲

姉汁(白村3姊妹)無人講

蛇女姊妹係最好睇，其他麻麻地

大約記得，主要係第1集, 第2集接近一樣
1. 個仔起身痾夜尿，動畫隔住房門問阿媽係度做咩, 漫畫係半睡半醒咁開埋門睇住佢地摔角
2. 動畫cut左同個仔三人沖涼，佢地就係一邊偷屌
3浸水池果度, 男主渣波同個仔講係按摩，仲叫佢水槍射lin媽媽會舒服D

BIBLE BLACK

町ぐるみの罠 ～白濁にまみれた肢体
家姐

PoRO作畫太鳩永遠部部D人一樣樣嘅.

逆転魔女裁判?

一次過滿足人妻同家姐近親相姦兩個幻想真係好撚正 漫畫比埋個仔幾次撞破直接面前搞真係好痴線

有啊

光之國王成個黑獸大叔咁嘅樣
反而比人食咗個女同孫冇埋隻手
飛機都打唔到

啱啱check咗，都唔錯，不過唔係，主角年齡應該比較成年人啲

好奇問 邊到可以睇到H動？

高柳家

人妻X家姐X人母
仲幫男主生仔

感謝大大無私分享

有套叫戰xx 又斬頭 又電死人叫咩名

高手

令我諗起以前睇過套係講好個男人捉咗佢鍾意嘅人返去禁室培慾
之後有次個男斬哂個女嘅手腳，當佢係飛機杯
最後個女嘅死埋
好撚恐怖
J唔落

睇過最恐怖既h動

好似話將斬左手腳整做餸畀男主食

而男主最後又唔知點解變左同個男一樣樣

首ed幾好聽

第3定第4集屌阿仔條女都好撚癲
對白同行為表現出阿仔不育而無法傳宗接代既憤怒

唔知係咪同一套
只係記得個男嘅因為扑女主個時，嫌啲手腳太阻礙
所以砍咗佢
之前都有不斷打女主， 打佢女主瘀哂
記得結局好似係另一個又係被監禁嘅女角，癲咗跳樓自殺

圖定老母？

Lm

蠱惑の刻

係佢啦，多謝師兄

オトメドリ

好耐冇睇舊都係2000-2010個啲好睇

呢個系列正

有冇巴打知呢個係邊套？

最撚正呢套

呢套係咪NTR果套

黑魔術學園
對魔忍
姬騎士
淫妖蟲

呢個post 要 block

英格列特最後果集勁期待佢俾隻三頭狗

仆街個大魔王黎救場

有咩 阿紗姬喎

一緒にHしよっ～宮沢明菜編

仲有溫泉編

呢個系列其他都好正

有咩網有得睇返euphoria

得第一集好睇
第二集崩壞
第三集無野好J

彼女係咪linda個套？超撚正個陣2-3冇漢化癲到台灣叫女仔fd幫我訂

自以為講h漫

無顏之月
電車之狼
透明人間

學下日文羅馬字
你會發現新世界
姐係好似彼女x彼女x彼女咁
你打kanojoxkanojoxkanojo 咁
就有鬼佬個d網有得睇

係咪google個邊set左安全搜尋？set左會搵唔到任何咸濕野

LM

多得你依句我終於知道人生第一套睇既H動係乜
細個用foxy DL標題係火影但內容係H動
成套剩係記得最尾個幕有條友攔腰趺哂D腸出黎

夢喰い-つるみく式ゲーム製作
俺は彼女を信じてる！
公主戀人ova

爛尾唔好提

有你搵清楚啲啦

佢官方網都無講

妖獸教室

第二集都ok 喇 有野J 既

第三集就垃圾喇

Lilith官網都唔見有啵

真 好想睇

各位值得擁有 台灣網嚟 D動畫都好齊好新

個下卷唔撚見咗

想知加1

其實呢套H漫下卷真係有出過?唔係爛尾得上卷咩？

光與暗傳說
內衣辨公室

原作好似game嚟? 下卷應該主力搞隔離兩個啦...有嘅話

生蟲個幕

想知

masterpiece

家姐嗰集

Sweet Home
姉とボイン
15美少女漂流記
Discipline
巨乳家族
ロマンスは劍の輝き

想搵番一套舊片
只係記得少少內容

劇情
有個女仔係辦公室自慰
好似用支筆
之後俾個變態佬[校工]之類隔住玻璃窗偷睇到
之後屌左佢

有冇人知係邊套

有無ntr h漫介紹？

夜勤病棟 經典

Fault S結果出得一集真夜好撚正
當初期待左好耐結果都無

邊度睇

blue

艷母，肉嫁
以前啲H動係可以做到好墮落

18av

プリーズ-○○○-ミー！
学園で時間よ止まれ

頭先又睇左彼女x3 第二集

唔係呀嫂？

河原崎家童年陰影
仲有一套改條女個口做西，唔記得咩名

Starless

巫女

媽媽正過兩個女好多

姐汁 ～交給白川三姐妹吧

偏好依種畫風

愛佢就要愛埋佢啲屎尿
高級醫學愛情片

用鬼佬網!

mary jane 系列

d 畫風正到

係囉

等我仲係咁搵

除左主角金毛之外，呢套有哂你講個d

金毛妹妹，d女做哂女僕

唔係動畫
但佢入面啲動畫非常正

得maryjane 同 鈴木係列可用！

有套叫 overflow 都唔錯

真

巴打90後？

對又係好正，h漫都成日搵呢2個提材

想搵返一套H漫片, 講一條女喺屋企自慰,格離屋嘅男喺陽台偷望 被條女發現, 條女爬過陽台搵個男仔 之後做埋愛, 條女話未試過 想試下 係處, 話痛 但好想做

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

呢套？？

屌！！！係哩套呀 叫咩真希, 哩套超正 ！！ thanks

btw有無無碼版

只係得有碼版

仲有套好正, 條女喺酒店房逼個男幫條女破處, 之後唔知咩事 條女坐直升機走,無做到,之後唔知仲有無，唔知係咪18+黎

黑獸畫風好撚靚
條條女都好正 又唔會太誇張

純文字討論

有套唔記得咩名 求解
個男主角好似係高中生 喺超市做兼職
屌咗個人妻女同事 再係屋企屌埋自己老母
求名

超神傳說1-2
居候天國 絕頂編
熱沙之惑星
綺麗
女教師墮落

韓國野果套？

巨乳王者48？

黑獸世界第一

睇過好重口，d女生條J出嚟

呢套我細個睇完
上上下堂都會諗起紅色頭同最大波條女
之後就忍唔住要番屋企睇多次

推香港獨立 唯一出路

H動我有好多正嘢可以分享推薦，一陣出個list

一定要睇

唔似，嗰一幕女主角穿黑衫, 唔記得係咪有對翼小妖魔之類

Blow hover

Jober 乜撚野auto correct屌

黑暗聖經都有呢幕

有待補充

鍾意動畫嗰種畫風多啲, cg三個人睇上去好似冇乜分別

唔係
不過Linda啲改遍H動都幾好J

清泉
近年大家都只會稱頌雷火劍
而我只信44℃梅毒

係呀，師兄，我喺下面搵到，見個名幾似

成段野都似係講緊呢套，但佢話3，4集，金髮男主都唔match

Tentacle and Witches？

咩鳩試驗學園

呢個都好正 不過唔係我想搵嗰套
頭先特登喺xvideo搵短片嚟睇居然勁快就比我搵到
魔法少女えれな

係我心目中係頂級之作

居候天國 絕頂編 呢套野係我入坑H動既第一套野

竟然沒人講淫笑看護婦

係勁！咁都知！
好想J哩套嘅H呀

果時好後生
一套30分鐘可以J幾次

轉生之劍奴 條仔好正

好記得個陣係我老豆堆DVD到搵到呢隻野
以為係D咩卡通片 睇完返唔到轉頭

VCD先係

唔係啊 雖然有啲似

上面打漏咗 貼紙相嗰到 個男同女就喺入面做 做做吓仲要㩒到啲掣影到曬

魔法少女。愛

第一二緝都正， 第二緝直頭天元突破

宜個post真係留名一身蟻

咁我應該做得你老豆

呢個題材有唔少套
既然你話畫風一樣呢度自己逐套搵

呢套？

師兄 有料 搵返童年回憶

ストレッタ

SEARCH 世徒ゆうき

ストレッタ ～THE ANIMATION～ Contents.1「あるいはもののけ」
屌，你肯定你講嗰兩套唔係同一套野黎？同一集有齊你講嗰兩種元素

痴撚線 女人用黑魔法變條丁出黎

原來係對魔導學園

あねいも

嗰陣第一次睇超正

是但LA, D名咁撚難記

覆錯

話說有無人睇過螢子
睇幾次都唔明佢講嘜
但又好比佢個氣氛感染到

戰乙女蘇菲亞

俺は彼女を信じてる ！ 係咪唔會出下卷
呢套NTR超正

舊版秘湯又係正到暈

唔會出架啦 間野都執埋

有冇多d類似豔母嘅熟女h動推介？！

以前係thisav 禁落去最高觀看次數 有三集 三姐妹嘅
個三姐妹好似係做相關行業
但依家已經搵唔番
有冇巴打知係邊套

最on 9 係有d 扑足全場，背景天花，床，天花床，hea 撚到仆街

特別係啲ntr
一插就陷落
一啲鋪排都冇
睇完都扯唔起

超昂天使
空之色水之色
秋色之空
緣之空
PoRO 前期幾套
彼女x 彼女
Sexfriend
Maid in heaven
梅津幾套
日文愛之xx,中文好似係愛之形狀
Hi me go to

好多j 到依家仲j 緊以前果d 好j 好多，有劇情
依家果2,3個月都未必出到套值得j

彼女×彼女×彼女

其實成場扑得一次都唔緊要，最重要係故事鋪排先有代入感，依家，睇h 漫好過睇h 動

Bible black series

居然無人提援助交配
tiny evil
水龍敬系列

新體操真係幫我打開大門之作
而家想重溫都唔知喺邊度睇到

新世界之門

有得咁簡我都會
可惜我連簡既資格都冇

講起h動公司 milky 出品好多都幾高質，雖然執左

唉！H動畫都係以前果d好睇，而家果d好似人設都係一樣，套套倒模咁冇晒特色好鬼厭囉！

之前上xvideo 先睇完

艷母好正

要J 梗係Only, 仲要搵北美無碼版

放課後～濡れた制服～
最終痴漢電車
魔界天使ジブリール

以前有，無耐前整理左部分覺得唔差既放入電話，睇返有37gb

有套電車痴漢既
喺xvideo 見到
講個電車路線就來拆
主角就係車長之一
溝掂啲女上車做痴漢列車
最後屌埋個妹

有無人記得野野村病院，套野好搞笑,推理劇搵兇手， 仲記得個時讀緊中學膽粗粗放學去信和買VCD(仲有有粵語配音）
找錢果果仲要係姐姐仔,老尷

最終痴漢電車

但以前啲線條冇咁好睇

識嘢

whats this

屌哂冚家

緣之空

淫妖蟲

其實只有第一季 其他好垃圾

第二套正呀

kazama mana 好撚正

感謝

邊有人睇對魔忍雪風係睇雪風㗎
梗係睇澟子

可惜扑媽媽得一幕, 最尾竟然冇

但劇情正好多

識貨 澟子我老婆

係咩名

得第二集最正。值得高清收藏

冇人識欣賞 公主戀人OVA 嘅？

仲有雪風老母不知火

家庭教師H之偏差值

君想ふ恋
有兩集
兩集都好正

菫真係好撚正

咁多正皮
而家即刻去睇

依家d H 動新番都係垃圾黎

都係舊片好 是咪已經沒落？

對金毛無乜興趣，不過有石田彰配音

依家好難出到一套好睇嘅片

同意

想問埋第3套係咩

呢個post真係搞我好想打J 一路返工一路忍唔住要睇吓

梗係むらかみてるあき老師既 作品啦

冇劇情畫風差，ppt咁根本唔係動畫黎

虜ノ鎖
呢套又係正到PK

佢應該第一集出公主
出乜鬼金毛

哇屌 cls cls嫁呢套

基本上有Keep住無delete都係我認為值得收藏的精品，不過有唔少我自己根據返劇情改咗中文名

最正人妻, 但好少戲份,
game先多戲份

梗係幸福花園啦

ボーイ・ミーツ・ハーレム
呢套正到癲

foxy年代睇過一套叫 艷母
好撚正

對魔忍成個系列我集集追
太正

堇條線甜到重玩幾多次都唔會厭

YOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

人形自走炮

女朋友唔黎探病都冇人講

做idol比經理人屌又係

話時話冇人提都市傳說系列
貞子, 廁所花子
魂交換系列(魂インサート)同一監督又係正

vr

大正電動娘 arisa 第一集女奸女好正
対魔忍都正
有冇多啲lesbain片介紹

galgame, 金毛正過公主個種卻拒還迎正到

公主得個淫字，不過我都好想要，有生之年系列！舊登D人成日叫大家唔好提

Galgame d 對話正到

女僕同傲驕妹就算la, 冇咩特別

呢套好慘
條女比人ntr

如果大家有錢不如用金錢支持呢個產業,咁d公司先會有資金做落去
雖然睇都會睇返漢化版

偽SABER 正

因為你無畀錢買正版

偽saber, 原game同non H動畫 公主同金毛人氣相當，點知H動做完金毛收左皮，間gal game公司做多隻騎士戀人後都再無新作好多年

學園催眠奴隸

呢套都正

架仔識出北米無修正版,但就冇出繁中無修

有出既我都想儲返幾套

如果好女僕同御姐推薦呢部
メイド姉
一次過滿足兩個願望，漫，動都好J

漫畫 催眠性指導

呢套丁咁多次都咁好丁

呢個樣

仲有套墮落女教師好撚正,但好似冇人提

異種族評鑑

算唔算性轉換始祖

長河夕照花依稀

殼中悲鳥別故地

係唔係呢首

請推介下
關鍵字 SEARCH唔到

恋糸記念日

冇人提花粉少女

大家都想睇4P

愈做愈差

借問有無h同人網推出？

有一間曾經做過有畫質有劇情 之後就執柒左 唔記得左邊套
其他公司見到都唔敢跟 咪一路做d平平淡淡
h漫 h game改篇
始終動畫係正常向都縮水
仲係當年92年日本經濟泡沫救生艇
當時聲稱話eva救全國
依家d公司見h 手機game好賺都轉晒做app
仲整動畫?

今年呢兩套算不錯

ちーちゃん開発日記
色情教団

蘭斯
なまイキ~生粋荘へようこそ!~

2019年就
上面有人講過
催眠性指導

同埋
故に人妻は寝取られた

唔係依套

尋晚即刻煲完漫畫…

好少資料點搵
咩劇情故事

ばくあね
デカくてエッチな俺の姉
あねき...

カフェ・ジャンキー

係

真正嘅good ending......第一次覺得同人版h 漫比原作寫得好同感動,明日香世界第一

デカくてエッチな俺の姉
呢套超實用
狂屌屌屌屌屌

發覺好多正嘅動畫都出一集
反而啲動畫整得好hea就狂出
雷火劍啲動畫宜家一啲都唔好睇
畫風明明咁正，浪費哂

到底呢套野好睇在邊

中一果陣睇到有陰影女老師係醫療室講幾句就有條撚屌女學生 existing個閪窿仲係啫底到

牙渚好撚正

ちーちゃん係原作正姐

扶他

跪求名 第一套睇既H動
女主角好似係粉紅頭髮 係明星因為老豆病左要下海
其中一幕係女主學舞 但件衫好易跳到走晒光 俾其他人笑
學完之後男經理人送佢走 中間又逼佢換衫帶眼罩去性用品店
係D客定老細前面玩玩具同搞野
最後好似D拍賣會咁 女主表演

動畫都好正
作畫一模一樣
仲要把聲好襯

有咩h手機game好玩？同埋其實駛唔駛買/課？

アイドル堕天使 理奈

Ios冇h game

係呢套 想問有無下集

NO

迫佢飲肥毒撚口水，仲要喺個口慢慢妹唔准吞

15美少女漂流記
Triple H

重有
リゾートBOIN
姉とボイン

有冇蘿莉/幼女/偽娘 推介

boku no pico

3D高質過h動

有套一個細佬 5個家姐既都好正
叫咩空也 唔知乜乜

姉、ちゃんとしようよっ!

有無人鐘意佐野俊英畫風，雖然唔係H動，但佢啲H game 過場gif都好J

好撚耐啦喎
乜佢有新作咩

肯定係Front innocent
利申：J咗無數次，得一集就攪到間公司破產得漆原智志先做得出

last個隻已經4定5年前，佢唔再出有啲可惜

十鳩幾年前
我成日j佢d作品
秋葉原系彼女

秋葉原好早期，妻とママとボイン 開始有gift,
係GJ最後一隻係女僕メイドさんとボイン魂,
轉左公司出得一隻姉とプリンセスは嫌われたくない。 －俺のラブコメ18禁フラグ、またしても管理できず－
就正式收皮

推民族自強 香港獨立

唔介意download嘅可以去nyaa.si搵

有無啲係專屌屎眼

好想搵返套舊嘢，好似係講個化學老師一開始迷姦咗個女學生，之後就迫佢幫手繼續捉其他女同學

你地用咩網睇h動

細個成日J個短髮女

又J咗次阿莎姬

應該係 欲情 たっぷり濃いのイッパツで，Link就無啦。

2，3都正

可惜好似得一集
我都想要呢塊鏡

上面第2套唔明個女傭有槍點解會搞大小姐同自己都比人強姦

其實邊度有得睇？

利申未睇過

我記得個女傭仲要比人破埋 先肯殺班人

真係好撚on9

一套我睇得最唔舒服嘅強姦類片

佢同續集都係出就好多女 但竟然無J曬 SOSAD

我仲記得男主係動畫幾型下，帶著自己的未婚妻去搶人家的未婚妻 不愧是主角
不過galgame入面就淨係有$$$$$同溫柔

騎士戀人動畫垃燃圾，最正條金毛又咁少出場，當年好期代佢出h動

冇計，人地隻fate/grand order，出隻5星，搵隻條友畫張靜gif同配音，成班宅男幾千幾千去課金

人地collaboration work, 開發三味得頭3習高質，最正個套please rape me 出得個兩集

FGO 本身由動畫FSN 帶返起個系列熱潮， 同埋一淨化版動畫變主打打鬥畫面， UFO 又肯落本
再加上呆毛班用歷史同神話人設係屈機既

超昂閃忍
可惜冇超昂神騎

但係外國人唔鐘意ugly bastard

有d 畫工好地地之後無啦啦超重口味 屌lin 畫到屌閪咁 手指插尿道 大肚dur lin 玩屎 乜柒都齊

宜家個啲畫風流暢度係幾好
但係H場面又短, 每個體位10秒狂轉
呢啲都算
最重要冇咩劇情
H動真係睇劇情最重要, H部分次要

我想講係d fans 課1次金d $分分鐘仲貴過你買張cd！

最痴線係有d 人用半份糧去課然後日日食杯麵

咁d budget 咪去哂d 垃圾 game 到

雖然我都係呆毛同村姑粉，但真係唔敢跳坑， 最多買下土人figma, 豪啲入返一兩隻figure

所以得第1集好睇，h 動定律，大波一定冇腦同淫，聰明一定俾人強姦，冇波就一定串77

chocochip好撚正
極少數我j佐十幾年仲有得j新作
唔同上面講既佐野俊英
仲有上佐岸既tony

童年

Discipline 都冇人提？
好撚正

Dropout畫得真係好掂 記得掹出黎會反埋皮

佢同Bilble Black 當年雙雄

J到出血

有對兄妹，個妹比人控制，要佢坐喺麥當勞窗邊自慰，最後比人輪大米
搵咗好多年都搵唔返

陰湿オタクにイカれる妹 第3集

有冇出過公主版h？

話出
但最後收佐皮

近年嘅一個月都冇一套J得落
睇漫畫算

當初好似有個cover, 結果胎死腹中

空之色水之色真係睇完又睇，嗰份中學時代嘅純愛好pure

唔係個個都啱呢一味

第一集同第二集既真冬都陪伴左我好多個晚上

依套堅正
姉汁1兩集好高質
去到姉汁2好似換咗人畫咁，就差到爆

你地咁勁， 一講劇情就講得出名

空之色 真係畫得好靚

呢套麻麻，條女要報仇都唔知報乜春

最後味又係永續輪姦

有冇人知

女僕餐廳果套都ok

原本係阿哥搞鳩細佬條女，點知最後出個中學老師
食埋女主角個妹

睇得多，劇情同名就自然入晒腦

放課後～濡れた制服～
呢套?

H anime 最緊要係劇情

lingerie都正, 又有步兵

老師最後死左

掛住屌新女，結果忽略咗舊嗰個，由愛生恨

有冇人講過my blow jober

個老師痴線 最後自己變惡魔
成套其實最正係老師自己 點知最後變左惡魔 睇住人地比人輪

愛子正啲

第一套我覺得漫畫好睇啲，但都正

高清版
呢個post講果啲我好多都一早down晒，但有啲唔係高清

反而想問巴打一套，我唔記得係成套定中間一節
總之係講家姐得到餅詛咒錄影帶（唔係貞子）
睇完之後生咗條J出嚟，跟住屌咗自己細妹
屌完條J就消失，但啊妹唔夠喉又睇多次，跟住就完
其實我自己有down，但唔知去邊，有無巴打知邊套

前面有講，男主就爽有得吊學姐

詛咒錄音帶

扶他迷最愛

有無日文名/圖

屌死你班變態動物撚
對住堆公仔都可以扯旗

都市伝説シリーズ其の弐エ呪いのビデオ
好想屌妹妹

30分鐘屌4次不過次次都係一鳩樣吹屌中出好on9

學姐， 三井同被姦個個最正

有冇巴打仲有彼女×彼女×彼女 H動seed

好似最後三個之中有一個無屌，等我以諗緊係咪又再下集

動畫金毛雙馬尾同三倉d情節好正

金毛正

俾大波妹坐爆真係好正

當平時睇動畫咁睇
以前有時直頭SKIP咗H場面

點樣叫本身?
製作果陣一定係步兵, 之後依日本法例打格。
如果歐美版又會變返步兵。

光與影真係正。有冇第二季？

因為有出無碼版
另外有套係完全版, 多左d h scene, 但騎兵黎

有冇link share

佢地個肚好堅 咁都唔爆

黑暗聖經啦

家庭教師のおねえさん
15美少女漂流記
真希ちゃんとなう

漫畫正正子

同求

睇啲女墮落
玩屎
明明有仔然後比人強姦仲要返轉頭比佢繼續強姦

條條女畀佢屌完都對佢死心塌地

但七瀨戀先係最愛佢

好熟睇過但醒唔起個名

推介你地另一套「第二次 裏入学試験」都好正

醒起呢套「今からアタシ......」
但係掉返轉兄妹係學校搞野，細妹俾老師拍片威脅
之後又俾成班老師輪，迫埋哥哥睇
但係最後係happy ending
畫風同女主人設都好正

唔啱啵巴打

睇到都幾撚仆街
寫到啲女比人屌兩下會上癮咁
仲會愛你愛到死心塌地

都係一條女姐

玩屎頂唔住
但放尿嗰度勁好J

呢個真

唔算係啦

有無邊個網可以好似av01/ netflav咁睇晒你地講果d
上面果兩個網一個無黑獸 一個得英文

有無人有睇過一套
講個世界有個女神
佢入面有隻蛋 如果佢交出黎個世界都會比拎到既人掌握
跟住佢個國家比人打敗左
敵人個呀頭千方百計想開發佢 令佢交出隻蛋
然後隔硬破女神處
跟住有幕係佢沖涼 個男呀頭叫佢含
仲有幕係帶佢全裸出去佢d國民度

唔記得左叫咩名

沒有星星

宮澤亞美

係
唔該巴打

小悪魔カノジョ
呢個先真

有冇人有3d 推介？最近覺得doa 個穗香好正

学園系過激リフレ 本日開店!

係咪總共6集？

每次睇都射

有無人睇過新 最終痴漢電車

同埋內衣辦公室

呢兩套由細丁到大
今時今日都覺得好好丁
我見大家好似無咩講過呢兩套

最後係既私家車上面
男主強上，女主：入左啦？我想要返老師碌大jj,老師一野推開男主果度真係男人之痛

蘭斯

諗返起都扯扯地

私家車個幕個地方咁撚揚都可以開波搞野

新最終痴漢電車動畫個結尾唔知想表達乜
無玩過GAME唔知

有套女教師都正，個家姐結左婚個老公唔同佢做，之後被校工搞，跟著搞埋個妹

原作係game. 間動畫公司好似執柒左 應該唔會有下卷

黑獸個巫女最正 不過戲份好少

妻ネトリ？

洗腦戰艦呢

識貨呀呢位ching

睇黎呢到好多咁上下大嘅巴打

期待緊千鶴ちゃん開発日記會唔會動畫化

無二 三

熱沙真人唔ok

幾正咁波

真人不了

睇頭4集就得架啦，後面2集我覺得麻麻地好睇

呢套個結局好慘, 睇到JJ都軟埋

條女真係養唔熟

仲諗住可以睇收編埋個粉紅頭妹妹添

一講起粉毛就嬲，個封面將佢放喺中間位，但入面D劇情少撚到

有套講個男主交通意外，跟著被個女醫生改造左變女人，係學校係咁被人搞，之後中要被電車痴漢

TSF唔洗多謝我

圖1咩名

A KITE
梅津泰臣3部曲其中最好J嘅一套

推介?

梅津啲人設好正

3D 我有唔少可以推薦畀大家：

ねとりんぼ
いたずらな好きな女の子
ユフィンとエッチ
Bloodlust Cerene
里菜と穴
DalmascanNight
DalmascanNight2
T Japan Glass the movie
いまどきのおんなのこ

順便問埋,有冇邊位巴打記得呢套叫咩名

呢套最可惜就係冇步兵

空之色水之色
以前讀書身邊個個都有睇過咁濟
但game係垃圾黎

以當年黎講真係好撚靚

比起今日個堆都靚
而家個堆一味唔合比例既巨乳
睇落完全無feel

係
仲有套秘湯都係冇步兵

好鍾意呢類畫得好有質感 嘅動畫
泳池個part最正

我最鐘意喺電腦椅嗰 part
而家嗰 D，好多都好似睇緊 flash 咁

用JAVPLAYER頂住先

宜家個啲h場面睇得冇咁投入
冇哂以前個種味道

唔知點解網上咁多套
好似得空之色水之色啲畫質仲係咁清
其他個啲好撚濛
搵唔到高畫質嘅link

解到格？

lauming

最主要係無錢姐...

其實點解唔汰弱留強合併返少數幾間有技術既， 出返好啲作品

空之色水之色之後有出DVD版,
但係音聲切換搵唔到下卷
音声切替「1：アニメオリジナルCV 2：原作オリジナルCV(特典)」

其實已經得返幾間

粗制濫造又係得少部分有心人買，出得高質都係得佢地買
點出銷量都無大幅度提升，點解公司要投資出一套好，而唔折資出幾套poro?
現實就係咁，我地係度抱怨改變唔到現狀

其實本來黃色星星都幾正,但係佢衰在定格畫面多,所以總體黎講都係A KITE正啲

Yellow star實戰時間最多，但作畫係三套最差
A kite同mozxx時間太短，唯有三套一齊用

Yellow star 中間輪大米用哂定格,太可惜

其實MEZZO FORTE都係唔知點咁,全部都係海空來啲春夢黎

童年回憶返晒黎

真
去到後面d情節越黎越亂黎

thx，想睇返呢套好耐

係，雖然黑鬼嗰段同比兩條友搞嗰段都好J
但係唔係真人比人搞，硬係差咁D野咁
Yellow Star 好想睇唔係定格，得呢套真係女主比人輪

有無人睇過 Redlight 畫咗幅 Yellow Star 好正，畫風勁靚

香港上年某月都發生過真人黑獸

都市伝說

黑獸令我知道黑肉多美

第一集
第二集
第三四集
三四集畫風唔同哂，係咪唔夠經費

睇黎清都鍾意玩屎眼

屌到巫女追撚含

條條女都比佢地屌到追撚含
啲公主倫落到係街比男人排隊輪
墮落到

粉毛俾豬屌

女人睇既話會爆血管
踐踏到女人賤過垃圾

女人本應受到如此對待
女人都係雞係公廁

直頭叫佢睇euphoria啦

整完放上pornhub/youporn賺點擊同廣告咪仲好搵
唔明點解都2020年
仲要出dvd
而家搵部碟機都難

精神女王本來就唔算人

其實我都想睇下有冇啲h漫係踐踏到男人賤過垃圾
感受下女人睇到h動漫會係咩感覺
記得有套h漫個女主會切左佢鍾意果個男仔個陽具當竉物養
然後講到啲男仔個陽具可以係咁切又係咁生

TONY做人設果啲GAME有好多都係伏黎

岩岩上E-HENTAI睇左,佢係漫畫形式,畫風都模仿得幾似,但係就得果四頁

隔離post呢套好撚熟
只係搵到另一套劇情類似
有冇巴記得

尋h動畫一套

竟然有人放種，仲要新鮮7月頭放，見到呢個post?

呢個size細啲

光明系列

TONY啲黑髮女真係冇得彈

唔知好彩定唔好彩，冇第2集
第2集個預告都覺得虐

咩角色黎,有無h動

有無人有空之色水之色
想down落黎

感謝
巴打一生幸福JJ

光明之風
PS2 GAME

光明之淚先岩

見到個post 又翻睇左次空之色

3Ping Lovers！☆一夫二妻の世界へようこそ

尋晚走左去返睇triangle blue
最尾個細路有得食晒姐妹丼

最鍾意件低B妹

咁多套點down呀

老餅野加多套午夜狂豹丫,唔該

魔界騎士

其實呢條女淚,風,刃都有出場

俾怪物破處

好似正左名叫龍那
你上網打リュウナ就會搵到
咸野就唔記得有冇,不過TONY畫過張露點圖

雖然唔係H動 但細個真係會睇到打飛機

唔緊要啦,睇到識背

竟然係呢套

屌睇睇下又想打丁

個人推介：
Fault
空之色水之色
彼女彼女彼女
triangle blue
Grope 黑暗中的小鳥們
小女波子汽水
燐月
璃沙
新體操(真)
初犬

有套叫tropical kiss，入面個花火好正

初戀女友
之後比佢飲醉左食果個都幾正

十鳩幾年前 唔記得啦
淚同風我最岩

小女波子汽水

幾記得有幾套畫風都幾好
但係LOLI

Grope 黑暗中的小鳥們
最尾男主睇住自己被綠

princess lover

好似無人講 Worth Words
莎朗

追post喇

記得有套喺講男主返鄉下，佢鄉下有一班妹妹
嗰集其中一嗰女主妹妹著和服
有一幕喺嗰女主著和服喺嗰池到濕晒身

赤月都算出名架啦
仲有奴隸兔都有動畫化

第1套人妻好正

アイベヤ THE ANIMATION
呢套都唔錯
故事都寫得唔錯
起碼唔喺一黎就拍拍拍

赤月架咩 即係漫畫原作？

莎朗都係其中一個比人J得最多架喇

巴打令我諗起パパ活嘅題材都幾好睇，得閒留意下

莎朗真係最正嘅金髮女囡

奴隸兔雖然動畫實在做唔到動畫既精髓
但後半無機會動畫化埋真係可惜
又感人，又有偽夢夢大亂交

試左Javplayer好似無料到咁

每集都食女, 幸福賓周
但劇情唔知想點

竟然冇人提女幹部 有生之年終於可以睇女皇

催眠☆学園？

有個肥仔屌曬3母女果套 個老母好正

自宅警備員？

似啦似啦 最細果個特別正

好多套都係肥仔屌3母女

唔係啦
講個肥仔寄居係3母女屋企準備考試

家姐同老母係ol 第2集好似家姐同佢條仔同男主3p

魔法少女えれな

呢套最記得嗰妹最後黐埋線

鬼畜 ~母姉妹調教日記~???

係呢套啦屌

我幾鍾意呢套畫風
金毛大波孖辮個人設好撚正

我唔太重口味，第一集啱啱好
通常都係J第一集

定係呢套？

有咩爽得過屌蘿蔔

受胎島

識野

題材係幾好
畫風又好正
但係入面冇咩劇情
斷斷續續咁
每場h 又好hea

前幾日咪quote咗你
魔法少女えれな

白尾對佢嗰朋友嗰種痴心

屌，講起呢套，佢究竟幾時先出埋個尾呀

另一套姦染系列好睇啲

制服處女有冇人睇過

推到已經39頁，我一世都睇唔曬

肉嫁～高柳家の人々～
里番-ピスはめ！
內衣辦公室

條仔綁架條女番屋企屌
校工屌兩姊妹

也咩爹，餓之山

每星期睇3套，睇一套打一次

係得水之色空之色呢套因為作畫而翻J
之後套網球都無咁正

10月 OVA悪の女幹部フルムーンナイトR ＃1 喋喋喃喃

淚眼煞星

光與闇之xxxx好睇

發覺啲魔法少女來來去去都一定喺俾觸手插
跟住自己朋友會俾人洗腦
之後朋友就生條j插返女主

h動邏輯
魔法少女 一定有觸手同扶他

呢套全名係咩
細個燒埋落vcd
間唔時睇
畫風好好真係幾好

WORDS WORTH？

むらかみてるあき監督 啲片真係好正
真心推介

魔将の贄3, 入面個女王姐姐
虜ノ雫 ~夏の豪華客船で穢される処女たち

估唔到會就爆post

我都算跟到喎 不過剩係揀啲自己鍾意既

個post唔係開到2下話

太多經典野 開到2都唔出奇

我要女皇

使唔使做番個整合放喺下個po頭

頂住先

7-8月新番？

10月11月先出

呢條友出啲片好撚重口

words worth

但係好有動感

唔係，印象中好似係poro畫風嘅片黎

終於出新

Boku no pico

9成都睇過算唔算有病

Thx
呢類片我真係麻麻地，但唔知做咩嗰陣dl咗落嚟睇

除左有部分凌辱，其實質素係唔錯，仲有poro早年既風采

poro 以前有d好燃正，依家搞到d女全部一樣，仲要成5分鐘字

以前d正片

講起「館 ～官能奇譚～」，呢套又係幾好丁，粉毛又正

基本上全部都睇過

推，就黎開到2

不如師兄幫手開定先

9成都J過就真係有病喇

有一個喺勇者與魔王咁嘅故事
男主喺自稱魔人嗰邊嘅好人，身邊有個女僕跟佢
女主好似喺勇者，第一集唔夠魔獸打
男主就用觸手要佢生啲魔人蛋就可以勁啲
第二集喺有嗰女花形觸手怪捉咗第二條女
跟住救返佢男主又喺用同一樣手法幫第二條女

證明J齡都有番咁上下耐
係咪要搵搵蕭別離幫吓手戒J

初初睇果時真係咩都會下載
之後睇得多標準不斷提高
到而家係大部分正野都睇哂
已經覺得冇咩值得下載
同埋我自己係偏好步兵
成日覺得虛構人物都要打格好戇鳩

無追po,姦染講咗未？